[激多圖激多女]2018-19 LIHKG香港女神總會盃非聯賽女神和議大會 #入黎包你無損失

經最終提名確認依被提名次序有以下新女神,稍後會每個回覆貼出下列女神各三張圖片,巴打們可按心水和議

吳海昕
鄧佩儀
張嘉殷
黃靜藍
江嘉敏
程美段
陳紫瑩
陳俞希
譚詠曦
黃樂樂
陳米雪
楊偲泳173
卓楓而129
曾淑雅120
文凱玲113
鄭嘉欣93
林婷
戴祖儀
譚杏藍
黃雅希
林芷欣
雅花
曾樂彤
黃天娜
楊貝妮
陳愛生
洛兒
周秀娜225
李蔓瑩208
陳嘉靖197
陳靜189
滕麗名173
鄧月平171
陳芷尤145
呂慧儀134
連詩雅130
湯唯128
林夏薇123
伍樂怡122
雨僑111
趙希洛109
譚凱琪107
梁茵105
蘇皓兒101
蔡卓妍95
張秀文93
梁嘉雯89
黃山怡87
樂瞳85
金美黎84
謝芷倫83
蘇韻姿81
楊秀惠77
李幸倪74
陳偉琪72
林淑敏71
邱晴66
高海寧65
何傲兒64
胡美貽58
吳沚默54
黃凱儀53
李文意53
張美妮46
關宛珊45
范文雅44
岑杏賢35

吳海昕 2014香港小姐,香港演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

鄧佩儀 2013國際中華小姐,TVB藝人

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

張嘉殷 ViuTV主持,又作喜般,曾擔任2018世界盃分析員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

黃靜藍 香港模特兒

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

江嘉敏 TVB藝人,親親我好媽

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

程美段 香港藝人,前美女廚房學廚

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

陳紫瑩 直播主及電競手

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

陳俞希 ViuTV主持,曾擔任2018世界盃分析員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

譚詠曦 直播主及模特兒

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

黃樂樂 網紅及模特兒

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

陳米雪 網紅及模特兒

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

楊偲泳+173 ViuTV藝人暨排球運動員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

卓楓而+129 香港模特兒及演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

曾淑雅+120 2011中國小姐,藝人

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

文凱玲+113 2010香港小姐,電影演員,喜愛夜蒲及鴨王系列

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

鄭嘉欣+93 賽馬節目女評述員塈模特兒

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

林婷 ViuTV靈異節目入住請敲門系列主持

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

戴祖儀 星夢歌手,TVB藝人

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

譚杏藍 前亞視藝員,亞洲星光大道參賽者,Youtuber

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

黃雅希 對外名字即Yaki Wong 網紅,Youtuber

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

林芷欣 對外名字即pumpkinjenn 網紅,化妝達人,Youtuber

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

雅花 對外名字即AHFAMAKEUP 網紅,化妝達人,Youtuber

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

曾樂彤 香港歌手

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

黃天娜 對外名字即Tina Wong 網紅,化妝達人,Youtuber

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

楊貝妮 對外名字即Bethniy 網紅,化妝達人,Youtuber

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

陳愛生 對外名字即Ashly Chan 網紅,化妝達人,Youtuber

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

洛兒 香港藝人,模特兒,美女廚房學廚

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

周秀娜+225 電影演員暨模特兒

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

李蔓瑩+208 電影演員及模特兒,參與ViuTV節目演出

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

陳嘉靖+197 網紅,電競選手

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

陳靜+189 香港演員及模特兒,曾奪金像獎女配角

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

滕麗名+173 TVB知名資深演員,開心速遞大家姐

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

鄧月平+171 藝人暨模特兒,ViuTV美選D.n.A參賽者

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

陳芷尤+145 香港藝人,曾或現為TVB藝員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

呂慧儀+134 2006香港小姐,TVB藝人,開心速遞熊若水二姨

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

連詩雅+130 香港歌手,到此為止

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

湯唯+128 電影演員,捉妖記

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

林夏薇+123 TVB藝人,飲食生意,逆緣

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

伍樂怡+122 2017香港小姐,TVB藝人,Think Big天地

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

雨僑+111 香港歌手

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

趙希洛+109 2007香港小姐,TVB藝人,八卦神探勇仔

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

譚凱琪+107 前有線藝人,小室哲哉弟子,TVB藝人

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

梁茵+105 藝訓班出身,TVB藝人,開心速遞Anita

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

蘇皓兒+101 前組合As One成員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

蔡卓妍+95 香港歌手,Twins,演員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

張秀文+93 2010香港小姐,TVB藝人,學是學非

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

梁嘉雯+89 香港田徑運動員

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

黃山怡+87 香港歌手,演員,前組合糖兄妹之糖妹

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

樂瞳+85 前TVB藝人,現自由身

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

金美黎+84 2017香港小姐,廣告演員及模特兒

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

謝芷倫+83 2014香港小姐,TVB藝人,開心速遞Mandy

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

蘇韻姿+81 2016香港小姐,TVB藝人,開心速遞三姨紅衫魚

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

楊秀惠+77 2004國際華裔小姐,TVB藝人,四葉草2

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

李幸倪+74 香港歌手,雙雙

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

陳偉琪+72 2013香港小姐,TVB藝人,開心速遞Jenny

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

林淑敏+71 2000香港小姐,TVB藝人,都市閒情及開心速遞大小姐

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

邱晴+66 2017香港小姐,TVB藝人,Think Big天地

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

高海寧+65 2008香港小姐,TVB藝人,使徒行者

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

何傲兒+64 2007香港小姐,前TVB及ATV藝人

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

胡美貽+58 2017香港小姐,TVB藝人,兄弟大茶飯

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

吳沚默+54 TVB藝人,老表系列,曾任編劇

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

黃凱儀+53 KOL,後生仔傾下偈

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

李文意+53 旅遊達人兼任節目主持

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

張美妮+46 藝訓班出身,TVB藝人,前兒童節目主持人

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

關宛珊+45 TVB藝人

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

范文雅+44 2012國際中華小姐,TVB藝人

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

岑杏賢+35 2012香港小姐,TVB藝人,心理急救室

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

和議大會會期由最後一個獲提名者岑杏賢開始計起七天後結束

2018-19香港女神總會盃賽制流程

2018年10月13-14日

第一圈：參賽人數56人 共28場比賽 參賽者為甲乙組36人+非聯20人
勝出本輪之28人晉身第二圈

2018年11月17-18日

第二圈：參賽人數48人 24場比賽 參賽者為上圈晉級28人+冠聯18人+超聯2人(抽籤當時聯賽排名17-18位)
勝出本輪之24人晉身第三圈

2018年12月5-6日

第三圈：參賽人數32人 16場比賽 參賽者為上圈晉級24人+超聯8人(抽籤當時聯賽排名9-16/17*/18*位 *此情況發生於第二圈抽籤時聯賽排名為1-16位,但本圈抽籤時跌至17-18位)
勝出本輪之16人 晉身第四圈

2019年1月5-6日

第四圈：參賽人數16人 8場比賽 參賽者為上圈晉級16人
勝出本輪之8人晉身16強

2019年2月6-7日

16強：參賽人數16人 8場比賽 參賽者為上圈晉級8人+超聯8人(第三圈抽籤時聯賽排名為1-8位)
勝出本輪之8人晉身8強

2019年3月20-21日及3月27-28日

8強：參賽人數8人 角逐主客兩回合共8場比賽 參賽者為上圈晉級8人
勝出本輪之4人晉身4強

2019年4月18日及4月24日

4強：參賽人數4人 角逐主客兩回合共4場比賽 參賽者為上圈晉級4人
勝出本輪之2人晉身決賽

2019年5月5日

決賽：由上圈晉級2人爭奪冠軍

好多圖 正皮

多謝你對本活動既支持

屌你老味碌到手指都斷

我都貼到嘔

手指公甩左胶

楊貝妮面大頭細，咩玩法

吳海昕
喜般咁多負皮

好撚恐怖呢幾隻野

有d名後面加咗數字係咩意思？

之前喺1819聯賽新女神提名入面提名過

如果有埋倪晨曦就好了

女你老母神咩,一街都係靚女啦,抬高呢班雞

倪晨曦本身有